最新風向 - 屌議員屌議員屌！屌手足屌手足屌！屌美國屌美國屌！

做番自己應做既事！
互屌唔會令場運動贏！